如果有1000億，你會用嚟做咩？

我會起間五星級酒店，再買一隊benz車隊

再講落去都無意思

用錢溝女，專溝有老公/男朋友果啲

先中出，後拆散，再飛走

緊係洗盡d錢買東江水起港豬澳啦

你估買唔買得起隊警犬

去銀行換1蚊銀睇下有幾多

緊係買通老細 然後可以升職加人工
再買架超跑 返工唔洗遲到
然後係公司隔離買個單位 ot都可以最快返歸瞓

有1000億就唔撚洗諗點用啦

有1000億都仲要打工

瘋狂派綠帽

去佐敦地鐵站派比頭100位街坊

買層係公司附近既樓,返工方便d
唔駛咁早起身

可個都做港奴

一定唔會拎錢出黎搞獨立，港豬抵死架喎

送俾腦細，睇下會唔會升職加人工

請殺手買起哂所有曾經對我衰既人